有冇人政見不同，而同屋企人絕交

已block了阿媽任何野，本身同阿媽分左居
有d唔開心，斷絕母女關系咁，但真係睇唔過眼

阿媽開post話打死示威者，我同佢理論之後俾佢block7左，我block返佢wts、電話

我阿媽本身係觀念好歪曲既人，思考層次低，冇d批判思考既人，群埋d fd都係豬朋狗友，落bar搓麻雀個d人

仲要係咁提醒錢係最重要，到時要嫁個有錢老公，個老公有小三都冇所謂，隻眼開隻眼閉就得。wtf？

我話 我俾人洗左腦，上街示威阻住人搵食，最好乜都晤示威最好，政治野唔關佢事

唉，我真係唔想認依個係我媽

係 講得啱 錢係最重要
係時候cut家用

我係學生喳
Cut唔到家用
罰唔到佢

好想打尻醒佢

甩難開心都黎唔切啦

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

連登絲打真係世界第一

都分左居就當佢死左算

仲好啦唔洗俾d死廢老家用

一早已經無聯絡啦，我阿媽係紅底，唔淨止係紅既問題，仲要用返紅果套對付我
你阿媽咁真係醒極有限